反鈺琪圍爐討論區 (15) Five demands not one less

陳鈺琪集中討論區

陳鈺琪（英語：Yukee Chen Yu Qi，1992年7月29日－），本名陳倩，中國大陸女演員，出生於四川省成都市。她於2016年飾演《錦繡未央》內九公主「拓跋迪」一角引起眾人關注，2017年主演《香蜜沉沉燼如霜》中魔族卞城公主「鎏英」而為人熟知，2019年主演《倚天屠龍記》裡「趙敏」一角則備受注目。

原名：陳倩
英文名：Yukee
暱稱：琪寶、琪琪、倩哥、敏敏、九公主
星座：獅子座
身高：164cm
出生日期：1992年7月29日（27歲）
出生地：四川省成都市
性格：執著、好勝心強
興趣：旅行、拳擊、健身、看書、看電影
代表作品：《錦繡未央》、《香蜜沉沉燼如霜》、《倚天屠龍記》
曾獲獎項：2017 中國電視劇品質盛典 - 年度新銳劇星（《錦繡未央》）
2018 InStyle年度偶像盛典 - 年度新生代女藝人

與唐嫣、羅晉合作主演的古裝傳奇劇《錦繡未央》播出，她在劇中飾演嬌俏可人、古靈精怪的的九公主拓跋迪。

2016年12月，出席安徽衛視國劇盛典，並與蔣依依登台獻唱一曲《好想你》

2017年2月，出席中國電視劇品質盛典並憑藉在《錦繡未央》中的表現獲得“年度新銳劇星”獎。

劇集《香蜜沉沉燼如霜》中飾演勇敢善良、頗具大將風範的魔界公主鎏英。

劇集《倚天屠龍記》中飾演美艷灑脫、精靈俊秀且豪爽英氣的蒙古郡主趙敏。

Weibo：
Instagram：

陳鈺琪含撚吧

文盲

lm

竟然係你開po

有人開post

好惡

終於有人忍唔住

邊個1001唔開post

臭G

姐姐

敏黨assemble

係反敏黨assemble

陳鈺琪係臭西呢

你爭咁d野

掩眼鈺琪

又掩眼又黑口
琪b係撐港人士

We connect

琪b:黑警還眼

牙琪始終都係支那人

唉

利

@卞城公主 你曼真係好撚廢 老連咁大個龍 12碼都炒兩球 學界都好過佢

熱狗要加油

唔係真係比猁拎英超呀

個勢好能勁

琪琪

貧乳控

牙琪發育不良

留比你開臭G po
唔想整污糟對手

咁鬼多藉口

好想屌

上天係公平既

警犬肉便器

好索

are you fucking kidding me ?

呢輯相又係玩鳩牙琪系列

無敵支那人

大技

2/6
不如試下俾白人射

琪B真係好撚蠢

琪B

俾領導開發

琪B:顔射我吧

硬了

好想射到佢一臉都係

愛蛇提堂未

麥湯劊子手

聲援

可能聽日

鈺頁

佢比狗咬中?

過度活躍症白卡佬冇啦啦消失左9日 唔知咩事

橙

做咩唔上黎
係咪比黑警操控住

就係呢點先奇怪 平時佢係呢度最多野講

連負皮都無比了

\|/

陳鈺琪現在的發展真不錯，演技顏值都在線，但唯一的不足就是年紀也不小了，92年的，在90後小花中沒太多優勢，如果不是唐嫣在懷孕後給了她很多資源，加上力捧她，估計根本沒法冒頭，她在戀情方面沒啥太多緋聞，但確實被一個合作的男藝人追了，但女方這邊還沒有什麼戀愛的想法，想先更多的發展一下事業。

張狗

平衡車&陳鈺琪

屌張狗咩女都溝

躝啦

以前的鈺琪

九公主

心動了

敏敏=全盛時期

希望牙琪可以全盛多幾年

好能正

張狗都俾佢榨乾

係男人都會俾佢榨乾

男人黎既

呢個髮型幾時先完

敏G係咪倚天之後一套戲都上冇過?

是

我相信會上架

牙月依家都有戲上佢一套都冇

懷念敏敏

敏G

Good evening

咁撚淫?

想

2019年，陳鈺琪於《倚天屠龍記》裏飾演女主角「趙敏」，亦是首次擔正第一女主角，而過往受訪時談及選角過程，透露她早就先見過導演、帶妝試鏡，起碼花了三個月時間，才獲得那個演出機會，並非靠公司另外幫助。

敏敏

3個月

3個月咩都玩過晒

敏敏無了

敏敏隻豬

日日挑逗導演 小淫賊 小淫賊咁叫 點頂

導演的jj早就已經硬了

咁你個條呢

佢嗰條早就已經無了

敏敏全盛時期

一早已經硬左

導演：敏敏 你過來讓我來教你如何演戲

Good afternoon

琪琪Love you

同我跪下!你這臭g.

琪琪眼神好正

好奸仔feel

好想拉佢落馬

Good night

反琪黨起義!

各位曾經喺倚天po留過言嘅巴絲麻煩入一入嚟

蝠王搵你地

佢叫我

Pure到

又要扯住訓教

可姣可pure

就嚟忍唔住

白咭佬

敏敏:Good morning

@卞城公主 鳩射王福頭又上身

Between想笑下210677都無機會 準備去買西瓜招魂 有無手足跟機

牛安

竟然晉級

琪

之前拍落果幾套劇上未？

未

想屌

morning q

大陸真係好垃圾，拍完d戲唔播，都唔知等乜

牙琪唱歌

拍戲吊打

淫娃

比張狗強吻

牙琪錫到反白眼 淫到出汁

10年後的鈺琪

陳鈺琪不再受唐嫣力捧？兩部新劇一直都未開播，事業或將走下坡路

不過，自從陳鈺琪人氣逐漸上漲，她似乎不再受唐嫣的力捧。唐嫣似乎覺得，現在的陳鈺琪已能獨當一面，不需要再靠幕後的推力。但事實證明，陳鈺琪仍需要幫忙。目前她有兩部新劇一直都未開播，分別是《兩世歡》和《私立蜀山學院》，陳鈺琪將跟王一博和於朦朧搭檔出演。這兩部劇很早就開拍了，但一直都沒有曝光任何消息。而且很長時間，都沒有在熱搜榜上看到過陳鈺琪的身影。這不免惹來網友懷疑，難道陳鈺琪的事業要走下坡路了嗎？

抵啦撐警

陳鈺琪Yukee: 不給🍬就搗蛋🎃#我的萬聖節妝容#

肉琪好大食

你係咪有喺佢ig個post comment

不敢 毒撚怕怕

肉旗

過多兩三年一定好撚大食

陳鈺琪Yukee 11月行程已送達，快來簽收吧

1 爆姐，我想問一下陳鈺琪的月上重火什麼時候能播呢？她和羅云熙有可能嗎？網傳她被楊紫搶資源，就是餘生請多指教和簪中錄的劇本，是真的嗎？求翻牌啊！

《月上重火》明年2月份之後；

應該沒啥可能吧，反正在劇組的時候沒有聽說羅云熙跟陳鈺琪擦出過什麼火花；

《餘生請多指教》這部戲一開始的確是在接觸陳鈺琪跟宋祖儿，後來宋祖儿那邊主動退出，不過不是楊紫截胡陳鈺琪，而是正常的資源置換，原本楊紫的《簪中錄》跟陳鈺琪的《餘生請多指教》對調了一下，同時還額外多給了一部

《古董局中局》給陳鈺琪，二換一，不是截胡

琪b

Kee: Good afternoon

慾奇

你又改名
喺Nba po見到你留言以為有人學你改埋啲唔知咩覓腸

玩具好睇 反FOJ

foj食撚屎
利申湖

愛蛇

失蹤人口

愛蛇先係

火化埋

Rip

好jer jer點睇skt 對 g2

wunder khan 55
jankos clid 55
caps faker 64
perkz teddy 64
mikyx(唔送嗰時) effort 73

faker老啦
你想4冠人哋G2都想大滿貫同令eu重返榮譽

Faker上場躺分

猁又神秘力量香港又輸

估唔到咁都反杯

阿拉今日閪到

［全新抗爭模式］所有日程表唔可以有特定時間同地點

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
公屋妹

晚上好!

死田雞劏左我注騎王

時時精綵

同路啦屌
有乜理由仲低分過陳蛇

閪馬王: 時時精綵

屌佢路路之星咁都冇p嬲左 我個場捉到我的國已經

你針左好多？

玩好少 不足$100 Btw幸福笑容

就係呢隻劏左我牙國騎豬王

騎豬王無乜肉食

我買個陣仲有9倍 俾田雞劏左

豬2

唔係亂吹㗎

Good morning

Pure

正到

Keep住個勢 打爆支那隊

星期日支爆日

Lm

東方體育會 苗祺鈺 聲稱打斷多隻曱甴腳徑骨

法國個名有鈺同琪都係仆街黎

臭雞

要教訓下

死臭g 含7啦

佢語障？

仲以為愛蛇回歸追撚含

琪琪又黑色口罩

Stand with hk

強國人

記得戴安全頭盔哦

原來早幾日係金庸忌日
連登無人講

暗示到出面

午安

琪post已死

晚安

入埋黎囉

24

琪b: Good morning everyone

好想篤住210677個鼻黎笑佢迷kepa
可摸以上水報下平安

歐聯最搞笑既own goal出現了

好想比佢罵小圈子同比佢追撚

應該火化左

會然小妹（有西）去左邊

anti-man黨晚上好

田泰安真係好撚柒煩

屌無左條友想笑大聲d都無feel

Btw d馬典賭

以前係高登做過迷田黨K.Teetan

今季買佢嗰時就亂咁跑，唔買就贏撚埋

啤酒園握手式跑法

後上馬走去放頭

堅離地屈到

近年最強馬: 以奇用兵

呢隻西馬都有得打疊CLS

狗餅馬黎喎

馬克羅斯屈嗎

星期六呀蔡馬海戰術

上次又俾佢放到番嚟 以為打左柴

四季旺都贏得返啦

旺仔真係好野 縮落1200反而執到場

下場就無

有d波仔

又呃人買

All in 時時精綵

白朗冰川係咪過嚟跑瓶

有無人買六合彩

1億4千萬

買咗未

複式 單式 電腦 我全都要

RION都復出! Yukee下海未!

無

6仔又俾馬會cashed

周同學

秋意濃

琪琪: 緩緩飄落的楓葉像思念

Racing day心水:勝得精彩 水箭龜

潛左水好耐喎你

勝得精彩準備all in成副身家落去

關於牙敏都係好馬 蒙古傳奇 蒙古王

唔要牙敏d馬了

蒙古王獨贏可以搏下

個場亂局

三寶搏一搏: 水箭龜+蒙古王+魅影揚飛

水箭龜驚唔驚鞍上人

再加買騎豬王莫雷拉

聽日手馬惡唔惡

奠雷拉可望吊打潘蛇

勝得精彩must buy

無對手可匹敵 只有安騏稍為接近

d廢老賭馬做晒功課有乜用

鞍上人

做晒功課又點 要中先得架

潘頓又豬騎荷花福星都大敗

勝得精彩（已針）

廢能到

呀蔡d馬今年真係唔係幾掂

持有翠湖飛鷹win既琪b

約翰摩亞 徐雨石 吊打

大摩一q番呀蔡有咩感受

馬壇姓蔡都係廢

2019年TC Candler的亞太區最美面孔也在9日公布，第一名由BLACKPINK成員Lisa蟬聯，宮脇咲良及BLACKPINK的Jennie位居2、3名，而第4到第10名則有，Angelababy、何穗、潤娥、石原里美、古力娜扎、鄧紫棋，以及Red Velvet的Irene。

11名到20名有迪麗熱巴、鄭爽、BLACKPINK Rosé、程瀟、新垣結衣、蓋兒加朵、太妍、董卿、IU以及楊冪。另外Krystal在第27名、宋智孝第32名、全智賢第39名、鬼鬼吳映潔第40名、秀智47名、福原愛51名、孟美歧53名、長澤雅美56名、張韶涵67名等。

上黎都好似冇咩傾

琴晚發夢見到牙琪
中間唔記得發生左咩事
最後發覺夢遺了

琪琪:Good night

拎住貢大粒震蛋

證明個西闊過西隧

🤣😂😂😂笑撚死禾

想震佢

琪琪粒的 是黑色的

陳鈺琪Yukee: 😉

7

Good ebening

支持蒙面

利吊打

平手盤輕鬆

Man: Good afternoon

陳鈺琪Yukee:別人拍的我📷

【20191112 @陳鈺琪Yukee ins更新】yukee_c:“別人拍的都比我自己拍的好😂”

三罷

又一個手足

敏post 已死

rip

無馬跑了

賓仔

陳鈺琪曬出深夜吃宵夜，看清她面前是什麼，網友：明星也吃這個？

針了

12碼都miss 低能

再捧支那對家

賓仔ho ball

手足可好？

冰個仲比緊負皮

若黨都有

210677冤魂不息？

臭g 想後入佢

Good night everyone

好耐無上黎 呢排太攰

忙於發夢

好挑逗

好多夜貓

她越嚟越熟

哇 隻腳好恐怖

俾領導開發晒

領導屌完可唔可以俾我屌

你仲有幾年命

健康在望咁撚熱

Kee: Good evening

三重彩: 追風者 天生一對 健康在望

就星期日(11月17日)在沙田馬場舉行的日馬賽事，香港賽馬會提醒馬迷，屆時沙田馬場附近的公共交通服務預計甚為有限，而來往沙田馬場的主要道路可能仍受到限制。往來沙田馬場的行程可能會嚴重受阻。我們建議馬迷在決定是否前往沙田馬場前，密切留意最新交通消息。不便之處，敬請見諒。

閉門都要跑

聽日再冇馬跑就真係冇命

越黎越淫 已經冇左敏敏個種感覺……

可能無乜古裝相

開始有臭雞feel 有點點反感……

第3張似日本妹

老成持重

回不了去

神蘇

臭g

上次田泰安騎賭咗五舊p

如真如假

等佢番嚟等左好耐

又要賭特醒

Lm神蘇打到隻特醒開花

又係潘蛇然

老友威威見到騎嗰個都廢事睇

見到個條友我第一個skip

可愛寶 可愛寶

底出原班人馬

高瞻遠矚

田雞好撚廢!

反田
想睇忠心勇士無p

陳蛇仲廢

隻馬fit到咁都執返個p

屌呢條友到底係點出嚟騎廢到冇人有

見到馬po有人撐佢今場無問題

佢日日都有問題

佢想喺兩隻馬中間穿上嚟

個度好有喜感

潘狗勝利日

今日去馬

可以all in 美麗傳承

健康在望
食屎啦田泰安

忠心勇士應該都冇

馬王玩完

舊年咁fit又唔出去遠征 依家收晒皮

唔識賭

愛駒爭分奪秒可唔可以keep住優良紀錄

又清袋原來阿田坐穩就真係贏

咁輕
巴基之星綠格，啲錢一出閘就跌咗

日日精彩+牛角仔

牛角仔好撚7勁!

旺仔好生性

Fuck u popo

又改
幾時轉-7

我諗到支爆個日都仲係-10

朝五晚九

愛蛇消失一個月紀念日

好演員網劇組女前十，梁潔張雪迎尤靖茹上榜，她擊敗陳鈺琪獲第一

第一名：白鹿（282695票）
第二名：陳鈺琪（153747票）

鑽飛鷹 鑽飛鷹 鑽飛鷹 鑽飛鷹 鑽飛鷹

永遠懷念

發覺愛蛇新acc改左名 應該比狗拎左黎做打手

link

#332831 屌林鄭換自由
暫時淨係知改左名

係上個post禁佢見到改左名姐 冇證據證明佢做左打手

屌林鄭咁重口味 仲唔係佢

但係係軌區都見唔到佢蹤影

懷疑佢被禁足

who keep住負皮 敏若post都有

Kee:Good morning

買甲烷

諗唔到有咩馬俾希威森開齋

金錢炮一注$100

2,8,10飛潘狗

個幾月無試過放過星期3賭夜馬
頭埸中返條 2 6 PQ開下齋先輸左成個月

屌...碌上去以為睇錯POST..
原來迷陳又係琪黨...
手足角唔角得有D影衰迷琪手足既TASTE

迷陳黨又豬一仗

得罪講句 陳仔識撚騎馬咩
賭2埸又要出街食飯無得賭即埸

我反手

今晚步履娛飛無p佢可以學史卓豐咁

朝五晚九應該跑唔起

唔識放嘅馬擺佢上去等於話俾人知唔係今場

買嘜誰嘜誰 個名好吸引

要gun公主了呢場

屌你老母蘇兆輝

乜撚嘢新界之星

黎海榮都然到

一係消失，你跑第四托呀

你死撚咗佢啦

姚本輝屈撚到

首飾大聖啦

陳嘉熙係咪正常騎屍黎

見到有人話佢勁過貝力斯，但係我諗陳蛇騎勝得精彩12檔贏唔到

食完個飯返黎笑下先

馬王輝今晚著晒火
R7R9 2隻鑽

谷草例牌縮注

r7怡昌寶寶仲難放過上場

我谷草大注過田草

呢隻不了 等做狗餅

小鳥敖翔/鑽得勁 輝蛇

睇3,4,7,8,10,11點搶都夠晒過癮

愛狗弛仔拖返2隻 OKAY??

凱旋來

鳩燒鳩跑亂鳩咁黎 點賭...
弛仔直路都無位衝 有隻年年旺都無用啦

怡昌寶寶隻垃圾孭130已經好似卡關咁

有無ching會賭敏敏d蒙古馬 蒙古xx 鑲x旗

蒙古王蒙古傳奇長追
旗無中過

咁啱拖到就有

四連環點都要拖蒙古王

識D野

一陣出閘唔見精神威

今埸賭隻糕糕

買乜水乜水

5同10揀緊

10啦，5見到騎嗰個都不作考慮

第一代迷田

看似亂局埸又開大熱Q 屌介了

搏埋鑽飛鷹 幾fit下

一步都無

豬曬俾陳蛇 所有血汁錢都被陳蛇榨乾

斬死會員未

我到底幾時會交番個牌俾狗會

星期六有雲淡風輕

美麗躍動睇到我嘔晒血

交完牌俾馬會再交埋條命俾馬迷

我第一個去劈死佢美麗躍動咁都冇p

原來條廢物差四場就-7

-7應該可以唔洗買都得睇少個

唉尾場見明駿之星係shit恩唔敢買買左死田雞屌

仲要12檔

咪係 咁都有 仲要贏埋 呢條撚樣又係好撚鬼

ICAC都收買jor

題外話 自從有左方蛇睇之後我依家都好少睇j2

如果有一日無左腎仔講馬唔知典做人

真，聽其他人講馬call馬無feel

只會聽腎仔call馬 以前個個聽到我就嚟訓著

黃旗舉起 準備
好啦 一開閘果陣
前面放頭嘅有......
然之後大外欄位置就係xxxx
尾二位置xxx
包尾就係果隻xxxx

有聲

架仔馬太弱 全部都係杏目契弟

潘狗係咪會騎跳出香港

唔係何妖私家馬咩

咁仲有邊隻俾佢騎
馬克羅斯？

好似都係得呢隻

陳蛇連星叻都無份騎
星叻要贏了

迷陳黨已敗

金鎗六十

聽日馬po班人肯定又會屌我

買你最多咪買夢幻人生同開心好玩
聽日利敬國啲馬好吸引

小福將

上兩次出抽外檔我都無買，今次要買

今次應該坐位望贏

迷陳黨

佢嗰四場w要幾月先儲到

後面個3個毒撚

中間條友個頭好似電車男

第1場 逐夢時代來臨

想要牙蔡個隻

三重彩:逐夢時代 好友利 追風驥足

GUN 逐夢時代 腳要行星夢勁跑王

第二場4重彩: 得賞 明月昇輝 東龍陣 探險家

小太陽今次win啦掛

睇中探險家 得賞 勇晉大師 中華主將

要啦

「傳盛」戴頭罩由薛恩跳兩段，運步如輪神采飛揚，弗到震。

迷潘才是硬道理

慘

屌返工忙完17分好彩定唔好彩
Between以後賭鐵角算

揀馬先揀好運齊來 一放到底

等睇又開閘喺尾

明月昇輝

放頭都贏

探險家咁都輸

成堆馬好似無加過速咁

屌 我明月 大細潘 鐵角又豬

細潘一出閘捉住隻馬落包尾，大潘直路好似又望馬腳

係我燈定佢兩個做尻我

小太陽好似輕鬆過晨操

小太陽有條欄勁能到

屌你老味 我唔會再買陳仔條冚家鏟
嬲到我

樓上

我都唔會買我自己啦

二千七蚊屌那媽

比返個牌馬會未

Wadiu介賭了

見d孖寶飛全部升晒水我都即刻skip

陳嘉熙騎妙算達人走位1 1 1 13

夢幻人生

成手好牌都輸

開心好玩又無p

上次有買 成條直路都打唔郁
今次第一隻飛左

幾時死？

避到兩次避唔到第三次

死咗咪要諗多隻

死臭g

迷chan黨assemble

琪:Good night

投票

Testing Testing

元朗變天了
琴晚睇到5點 好睇過bet365

Between死曼狗又十分鐘好波@卞城公主

建制

蘇斯克查弱鳩智，反cup之後個勢咁好走去收去馬仔換後衛出嚟
一換都覺得會瀨嘢

呢排好旺 都執唔少

「喜奔騰」戴頭罩由韋達跳兩段，大步奔馳一氣呵成，走勢甚爽，收身線條更靚，毛色油潤馬身壯，健康理想處勇境。

「超班福星」+「牛精輝煌」

後日牙敏既馬: 鑲白旗

你幾時先肯join tg

Tg話條link不存在

沈拿

賭錢真係會命都輸埋

生涯RIP

波馬6合彩 Me豬多然少

關賭錢咩事，明明係佢自己借錢先搞成咁

紅海灣!!

講真點輸都好真係唔好借錢賭 一借就番唔到轉頭

咁都有新聞

白滑、靚腳

蝠王條變態佬

以前倚天post好多白咭佬

有咩tg join

咁都有個痴線佬陪佢癲幾頁

凱晴bb都係19000應該點追佢

香江穩勝 即使你老弱傷殘 我仍然會陪伴你直到最後一刻

好淫

#COSMO時尚美麗盛典#

好能正 幾錢q

唔係板

真材實料

G味濃

上唔到位開始賣肉了

想夾腸了

想口爆佢

好撚靚點解要係護旗手

有冇人覺得鈺琪呢兩張相嘅神態好似佢老闆唐嫣，好似樣

btw,鈺琪個樣成熟左好多，無左以前果皇清純同稚氣。

唐嫣真係好似fyy

時裝唔掂

呢條片我loop左幾次 好能正

我覺得牙琪個樣老績左

九公主時期既可愛

佢粒糖用嘅位好似啲廢老

死忠

南韓團體Super Junior成員金希澈之前在節目中，曾經透露自己是陸劇《倚天屠龍記2019》的死忠劇迷，更因此成為「周芷若」祝緒丹的粉絲，近日他到大陸參加活動，正巧對方也同場出席，事後雙方更相約吃火鍋，再度引起網友熱議。

good night

咩APP黎?
Good night

打吾打J好？

蝠王 慎入

牛安!

陳鈺琪: 我這裡是夏天[熊貓]你那裡呢？

我敏

條腿夠我奶一個星期

d大陸妹好中意露腳

琪B隻狗係咪凍過水

成都

港囡

好耐無見
琪post已死

捉牙琪去坐監

想做獄卒

完全無清新的感覺...跟此po的討論度一樣一去不返

個look好俗氣
九公主時嘅清純去晒邊

一去不返

琪琪: Good night all !

而家成陣大陸味出現曬黎

將自己個姓寫到個「屎」字咁

屌

Merry xmas

Good evening!

腿張開

好仁

推！

拉

2020

成年冇入過嚟

敏敏2020年我都放棄唔到

兩世歡第一季播

始終最愛敏敏 九公主 其他不了

新年第一天，大家都是怎麼過的呀🐭紮根在劇組的我給大家拜個早年，祝#鼠年大吉#，366天天天開心[哈哈]

Hi敏蛇

陳蛇然馬了

點解琪B呢排都化個咁俗氣嘅妝
成個網紅膠樣，清純嘅九公主去左邊

人一藍 ___

由小女孩變成女人了

ching好多港囡post都見到你蹤影
仇b

黑絲

上面：我真係恭喜你牙

搞乜7左咁撚多

晨曦飛馬！

人呢

咁快有負皮
究竟邊條能樣逐個comment都負 好有恆心

隔咗咁耐仲記得負皮

係咪寫左個bot唔記得熄

寫bot本身已經好on9

愛蛇逝世第3個月

……妹妹

陳鈺琪Yukee #我的劇組日記#

殺青啦[乾杯][乾杯][乾杯]～感恩一切！ [心]勿忘初心[心]繼續前行！再見，海蘭珠👋！你好，陳鈺琪！

RIP

中大討論區個邊都有人/BOT 逐個負皮 講明先唔係我

負皮超快,我個comment兩分鐘已有負皮

屎夠咁

想去海里游一游🐟

冇人理你

敏敏

琪b出街洗唔洗full gear

唔知牙琪有冇食野味呢

牙琪係咪中左肺炎

青翼幅王

陳鈺琪: 這是我的遊戲，你們的呢？大家出門都要記得戴口罩勤洗手，盡量不要去人群密集的地方哦！一定要照顧好自己[抱抱]

隻狗玩腳

阿敏

好耐冇入黎了

新人報到

竟然仲有新人...

係我愛牙琪

牙琪奶共不了

四川地震

善用起底

鈺琪依家係咪返左成都屋企?

1001 推完唔再開

Why

都冇人啦,佢自己一個推左咁耐

琴日先發現有呢個po

敏黨去哂邊

😂

辛苦哂覓腸

1001

陳鈺琪: 晚安😴💤

幾時有新劇上

咁快晚安

素顏係幾gfable

琪b ig update

2月21日起愛奇藝全網獨播《兩世歡》❤️

鈺琪我愛你

鈺琪

突然多左人

重有一日

兩世歡終於出街，2本書仲未睇

點解多左咁多新面孔

有冇人真係會睇兩世歡

大家都改哂名

你係邊個

得我一個冇改名

冰位牙你

鈺頁兩世歡

有新劇依個post可以keep住開

我都唔認得？

睇定d先 未必好睇

武肺過後中出即飛

昭仔

痴線佬

好似今日

等佢出晒一次過睇

多好評先或者會睇下

係咪要開個新嘅post

巨龍

忽然間熱鬧番

淫婦

咁早good evening?

Good night!

大家睇左未, 依家已經可以睇1-10集, 鈺琪好靚

一出就10集?

我見楓林網有10集, 有d就有8集

好似用返倚天個配音?
btw 冇乜意欲睇

配音？

唔係果個配音，但依個把聲都似似地

又evening又Goodnight

改名

洗唔洗追到黎呢度

利申：間唔中都有係呢到蒲頭

你手足kepa去左冰

突然間熱鬧番

你邊位

牙琪

風眠晚

長期1負評 bot?

係啦 條友唔記得熄可能

快能到 又有負皮

你又係冰個阿戴joey

👏

就快1000

有冇人開post

冇人記得佢撐警了

兩世歡冇人睇?

冇

吻敏樓主呢

我敏好橙

今晚有更新

都係嗰句強國no way，香港要有say

真係無人睇 岩岩追到第二集

敏蛇呢排如何

睇到13集

睇到18啦

Morning

就爆

推爆1001先

最後直路推埋佢

大大力

TG king算啦 一個post推足一年

#49施巴路斯覓腸龍船: 咪再搞我女人
NBA界水行俠「想和IU成為朋友」

四個月姐 不過迷IU仲好

瞓前一推